有冇人係街見到啲b喊就好想笑

平時都好鍾意同啲b玩 唔係覺得佢地好煩
但出街見到佢地喊就覺得好搞笑
又唔係覺得好心涼咁 淨係覺得好搞笑
成日比fd鬧我仆街

bb仔喊好得意

係咪有種優越感

整喊佢地好有成功感

當啲細蚊仔喊到拆天咁就笑唔出

屌你老母

無人講過